有無人試過葵芳地鐵站外間「生師傅」古法燒味？

啱啱經過

食完唔覺有咩特別
又貴過普通燒味檔
都唔知啲人排黎做咩